辭職唔撈嘅原因

大家辭職/轉工通常係因為咩
腦細就一定係其中一個原因啦唔洗講
有聽過係因為公司廁所太污糟而quit
其他呢
人工? 同事? 學唔到野? 做太耐而悶? 想跳出comfort zone?

廁所唔乾淨其實好大鑊
一日咁長時間係公司

未試過辭職，多數都係同佢講我唔會續約

間公司冇靚女

換左老闆

都啱既
冇得屙屎蛇王

同意
以前做過一間 要同d司機裝修佬用同一個廁所 佢地用到好污糟
我成日忍屎忍到返屋企先去 但有時忍得耐又去唔到...

新老闆好仆街

工作性質同事公司文化太惡劣

二世祖
乜都唔識

點惡劣法

幫呢種人打工最慘..

考到AO

人工低

轉工之後加左幾多

未轉，等過左新年先

巴打加油呀

同事太柒 終極豬隊友

公司太閪

辛苦 永遠做越級既野而人工又唔高

份人工唔值得我咁早起身

同事太閪

上司不負責任 係咁射波

上司西、男同事騷擾、工時長
但其實有時做得幾開心

比40歲單身毒撚大叔騷擾

人生唔淨止係得工作

轉下環境
加得太小
有份新工
想抖下

OT O到身體頂唔順

覺得做唔掂啲嘢

人工低，可能做看梗坐喺度都多過

Gay?

請教ching如何work life balance

做左幾耐 係未慣定真係做唔掂

上司係女人

九個月左右，其實直接啲講係個人有心但頭腦成日唔清醒做錯野

寫:想有更好發展空間

心入面: 呢間閪公司都係等仆街架勒 快撚d走

無影櫈

管理層弱智
朝早推出新政策 講完一大輪要準備文件 下晝推出修訂版 又改 改完一大輪又同你講 都係算數啦唔推啦

對上3份ft工
人工低
新阿頭on9
唔鍾意同事+task

如果廁所臭就要連廁所都唔想去
健康都變差

個人懶啊想做

老細同事仆街

巴打都明個種感受？

師兄轉工未

佢地最叻吹水啦
做又唔使佢做

office太熱

同事
以前做倉嘅時候我負責全條line嘅開頭，係辛苦位尼，我要唧啲卡板過嚟將上面啲箱放落運輸带，咁一塊卡板有4棟，每一棟有16個至20個箱，一個都有6~7kg重，要成日擔擔抬抬上上落落條腰同手指都好攰，咁我嗰個同事只不過係負責將塊卡板唧過嚟，畀我放啲箱落去運輸帶上面，屌佢老味十分鐘都未拉一板過嚟，搞到成條運輸帶停曬，之後個經理仲要屌鳩我，然後話同佢調位做，佢做咗兩分鐘就扮去廁所交番畀我，拍著咁嘅同事做，做多一個星期就quit咗

唉，其實頭腦唔清醒做咩工都難做，現在有打算轉做工人，但有以下顧慮:

1.怕身體頂唔住
2.過唔到心理關口
3.仲未諗好做邊個行頭